[An] Youtube Vanced 正式支援 SponsorBlock

最新版vanced入setting開就得
會自動skip 哂啲呢堆野

沒magisk 版。

仲用緊14.21.54

有乜分別
之前都用過root版 但唔覺得功能上有唔同

唔洗另外裝micro g 嘛

即係點？佢用AI分析曬成條片邊一部分係賣緊廣告？ 咁咪好易 block 錯

依家裝唔返non root版 一開就彈

靠user submit
香港少人用既話 香港utuber既片應該用唔著

15.33.34用落無乜問題 無廣告
無乜需要更新

Magisk版好似因為畀Google check到所以GG咗

話說新版係咪已經解決哂啲垃圾廣告
雖然依家播緊片嗰時依然係冇廣告嘅
但係首頁就越嚟越多

用舊版就解決

新版解決哂

係撚

金剛棒慎入

sor自膠原來又出咗新version
自食一打

YouTube. vanced ho ball